Anonymous原來連黨鐵database都hack唔入

We will not forgive

得啖笑

內聯網冇得hack加

正確，除非。。。。有人中malware